Phasmaphbia 恐懼症？ 有冇巴打絲打一齊玩？

唔係好見香港人玩

有冇人玩

想買不過未搵到人唔敢買住

唔開mic 嘅話可以唔洗買
同埋街場啲人成日走場

我知呀所以先想搵到人先買
Mic呢啲呢隻一定要啦

好似幾好玩
不過無FD玩

連登放房號出嚟約戰

隻game講國語嘅人多到爆
英文 都有少少
完全冇聽過人講香港話

不如開個加密dc grp

直接係到開會員加密咪得

開個dc 谷啦

不過玩左一排之後就覺得唔係太恐怖如果佢d 聲造得恐怖d 就好

咩game黎?

香港人玩開嘅嘢

唔係好識 有冇人可以開

想玩
有冇人開

try try 唔知得唔得

同fd齊人玩好撚正

但中地圖同大地圖好撚難玩

冇野了唔識整fail左

咩game黎

想玩但冇朋友敢玩

買左但無fd 一齊玩